［世界大戰］C朗 vs 美斯，邊個係世一？

射術：平手
盤扭：美斯
領袖：C朗
速度：平手
頭鎚：C朗
罰波：美斯
成就：C朗

C朗
美斯

高：c朗
矮：美c

身高天生，邊有得比較

兩個都冇拎到世界盃，都係爭呢樣嘢

牙朗射術點夠小花勁
無可能平手啦呢樣

已經完全唔同踢法，點比

佢以前禁區外多鳩射唔代比美斯差，佢禁區內同美斯差唔多甚至比佢好

C朗冇可能拎嫁啦，美斯就仲有機

SIUMA

好難講，要睇埋抽籤有冇運，當初歐國都係咁諗，比佢和到嬴埋

幾時嘅C朗同幾時嘅美斯比
C朗係呢兩三年罰球差
美斯係呢兩三年罰球好

射術全盛嘅美斯冇可能會同C朗打和
宜家射術應該調翻轉

阿根廷今年入決賽周都有危機，葡萄牙反而都算穩陣

罰波：美斯

計埋12碼應該C朗勝

葡萄牙陣容強左好多，人才輩出
相反阿根廷仲柒撚過以前，中場冇，後防又冇

葡萄牙都強

我睇好貝拿度施華

技術就美斯，世一就c朗
世一必備條件係鬥心，美斯就喺呢方面差少少

呢啲post只係鬥邊個多fans
邊有理性討論

溝埋一齊做美斯朗啦屌

美斯

睇下呢幾年邊個拎得多金球獎？

C朗有一個人carry隊波由輸變贏既能力
比人針防都有唔同方法入波，對強隊一個入兩三球

美斯比人封殺，就收皮

領隊 c 朗>>>>>>>messi

美斯射術高幾班啦下話

呢句真 保方都守唔住好似

紐亞都係

美斯射術高笑4
入左保方幾球

又回帶

係兩登美斯衰撚過地底泥是常識吧

Super

其他唔知,個人魅力,爭勝心,性恪,鬥志,c7>>>>>>>美欺

美斯

美斯入到葉鴻輝，c朗入唔到

一個終結者
一個創造者
位置上都唔同無得比較
不過睇波既角度 美斯d波好睇d

完全唔覺C朗射術勁過美斯

佢禁區大把失機你唔睇全場唔知姐

禁區內C朗有邊次射失？

禁區外C朗有邊次唔係世界波？

世你老母咩
打多兩隻字好撚難？

你喺呢度問
美斯全季訓覺都係勁過C朗

無計施丹

世一

世二

世三

吹咩

仆街講左成十年 悶唔悶啊

葡萄牙有咩人才勁過阿根廷？
唔係AG呀嘛？

比比已經殺哂啦

咁球壇有咩人可以超越佢地？

真係冇 咩牙蘇利雲果啲一季半季就收番皮

阿辛斯奧有少少潛質

中立球迷 美斯

我撐C朗，鬥心球王

算比較亮眼 21歲 keep到就大把世界

美狗就收皮啦

疤狗又整笑話

第一次聽你講人話

我不嬲講人話架啦衰鬼😘

咁入左幾多球啊

點攞番個名架

2014世界盃決賽，美斯撚左紐亞幾球？

美斯

兩登：C朗
世界：美斯

兩登有份投金球獎

j完果場 洗唔洗j番六冠疤d歷史啊 再比較埋依家隊皇馬好唔好?

傻9訓醒未

btw唔好再開post引戰啦

on9 boi

美欺點同牙朗比呀
得罪講句，美欺只係學界水平
12M都成日miss

C朗 網絡球王

一路美斯都係球王級，但欣賞c7憑後天可以追到咁近

係度問都係睇邊個fans多 金球又係睇2個邊個拎冠多啲 個人數據其實美斯較好

傳波 球商 都一定係美斯win

世界： c朗
香討：美斯

呢個真 外國大多數都係認同美斯多D 我真係味聽過一個前鋒入得波多就做球皇 比利 馬勒當拿 施丹 R9 呢D個個認可既球皇都射得傳得扭得

做比美斯拎姐, 列貝利3冠咪又係無得拎金球

刀疤

其實呢個post係咪兩邊Fan屎互燈對方？

拿你要講列貝利嗰年呢
係做比牙朗贏嘅

要講美斯呢 你應該要提史奈達嘅

然而好多人都唔覺得呢兩個喺牙朗同美斯之上

咪一撚樣, 兩條撚樣都係霸住個金球獎打飛機架啦

善心：c朗
公益：c朗
人品：c朗
送波衫：c朗
省球迷：美欺

上季美斯拎西甲神射
慈善球王有咩？

歐聯神射手囉ON9仔
訓醒未呀

歐聯美斯反CUP巴黎
球玉又有咩豐功偉業?

高矮都係美斯
因為高美斯

好心啦
牙朗上季八強對拜仁四強對馬會都hattrick呀

順景波人人識踢
逆境反CUP就唔係個個做到

就憑你依句就知點解尼馬唔撚踢你隊賤種

剩係個歐國盃都屌打你
有時榮譽呢d野真係講運
不過專登造個百年美洲盃比你，6年三屆都攞唔到一屆就肉鳩酸囉 阿根廷仲話係南美數一數二球隊

尼馬阿蘇真係慘 入幾球都要自動過戶比美欺

我个人看法c羅勁d

丙朗 剩係講鬥心都win幾條街學似d人咁輸左就彈出彈入... 球隊勁國家隊就

睇返瑞典對葡萄牙果場

其實幾時由罰球變做罰波嫁

如果美斯個態度係C朗咁阿根廷神早攞左世界盃

其實呢 百年美洲盃2012已經有計劃 邊有專登做比美斯 做Hater都用下腦吖

關乜鳩事講真

阿根庭國家根本逼害緊美斯
你地唔識就唔好出黎吠啦
世界杯亞軍已經係一個獎牌
一人足球都拎到個亞軍喎, 阿古路西瓜恩迪馬仲有後防全部廢到HIHI
你試下當年美斯入西班牙藉, 有小白沙維, 美斯會拎唔到冠軍?

比啲水準啦……

講如果...

講真, 阿根廷足總黑到HIHI
幫你地拎到亞軍已經好好
球玉世界杯係度做緊乜?

成日話咩C朗帶萄葡牙入歐國盃決賽 決賽唔關佢事都俾哂功勞佢 美斯帶阿根廷入3次決賽 仲有個係世界盃決賽 你地都可以講到美斯踢國家隊差 就證明你地C朗迷有幾低質

迷朗多數賤種黎

咁我諗你都幾on9下 根本冇人咁覺得 又黎連登=全世界？

罰波美斯總共入得多過c朗先講啦
講到百發百中 上年先入得兩粒
美斯總入先得3x球
c朗成57球
差唔多一倍

鬥死忠多
簡單講句 十年後 d人會拎邊個黎同比利 馬勒當拿相比? 肯定係美斯

除入左球哨人狗插翻黎嘅罰波之外全場隱形喎ching

又唔睇下小組賽，淘汰賽呀朗救左隊波幾多次

就係你呢d撚樣以為美斯反cup鈀 所以你媽咪走囉 抵啦

美斯簡入阿根廷前 阿根廷戰績好過西班牙好多啦 嗰時西班牙世冠都冇
小花想痴勁隊 點知去到變亞軍停

有精神病就睇醫生啦

小花

十年後根本無人會記得球玉
佢根本只係靚仔版雲佬
但美斯係足球既icon，同籃球歷年最強=米高佐敦一樣

入左球插翻黎嘅12碼波呀

球玉唔踢波仲有大把野做 點會唔記得佢

屌。。碧咸數據黎講 算唔上top la
隔左十幾年都大把人記得佢

因為佢靚仔。

C朗 又型又數據王
睇唔睇波既都會記得佢囉

1.c朗
2.冇
3.美斯

女友數目，c朗

C朗迷係唔會理美斯拎亞軍個啲 美斯未拎冠軍佢地都有位比佢地入 但係c朗歐國盃決賽咪又係唔關佢事贏冠軍 仲屌鳩美斯反cup鈀拎功勞 美斯至少有落足全場 c朗就得廿分鐘 盲反

美斯根本冇拎到功勞 尼馬果場係outshine哂任何人啦 係有D on9講到係美斯功勞咁俾C朗迷有位入姐

咪係
C朗迷不嬲垃圾

朗上年幫小花報仇殺蛆又唔講

咪撚引戰啦

由頭到尾冇人話小花國家隊表現差
係笑佢肉鳩酸次次打大賽玩政治用人唯親,入決賽收皮,之後再賴地硬退出國家隊啊
死疤狗又係到轉移視線
我講野有冇半句錯呀成班柒頭

發覺小花迷一係講野冇point 一係負評就上一頁就算 盲撐

點睇嗰件你好嗎都係曲線

一講C朗, 小花迷不嬲盲撑
佢地唔會睇到小花唔好既一面

C朗仍在不斷進步？笑左

小花迷不嬲on9

牙朗最勁啦，係國家隊踢左十幾年，對英德意西法一粒都入唔到，對匈牙利法羅群島就場場三粒，連歐國盃都係靠隊友。連係皇都係禁區等餵

欺世盗名黎講一定係史上第一

但係人地唔會退出國家隊wor
就好似疤狗們唔夠講就偷偷留下負評咁

你啱呀，牙朗咁爽，場場有得靠下隊友，對弱隊洗下數據，踢足十幾年對英德意西法一粒都入唔到都無問題，俾著你有得場場freeride你都唔會走啦

係美斯呢啲傻仔先會心軟，仲返黎carry班豬隊友

唔怪得小花係巴塞咁多年都唔走 近排又唔續約想走啦

十年前仲可以講卡卡

就算比你美斯全部贏阿朗呀 阿朗都係世一啦

紅字已fail
葡萄牙歷史上有邊一刻人腳好過阿根廷？
朗哥06 world cup到今日，再廢再早出局都試過，但都從來冇話過放棄
係得小花先會彈出彈入，仲要成班隊友驚佢一個人彈出彈入嬲嬲豬，同佢一齊彈出彈入
講到美斯carry阿根廷，又屌阿古路希古恩決賽腳軟
你哋個小花決賽又做咗啲乜？miss pen？
廢，入唔到波，人人都會
真正嘅輸家，係害怕同承受唔起失敗嘅人

發覺D C朗迷都自知C朗球技唔夠美斯勁 就瘋狂攻擊心態果方面 真係笑撚死人 仲話咩決賽美斯做左D咩 媽呀 踢一場波係咪冇入到波就冇貢獻呀 你地班弱智仔睇番highlight先好講野啦 淨係識講射失果球12m 歐國盃決賽我就真係唔知C朗做左咩啦 精神領袖呀嘛 同你班弱智C朗迷講野真係哂鳩氣

完全正確，如果可以轉國家隊，美斯你估佢唔會過西班牙？

巴塞養佢咁耐 幫佢打針生返高啲 又教佢踢波做球皇
竟然忘恩負義走去幫阿根廷踢波

球會同國家隊都唔識分

掌門人出場啦

事實上佢可以效力西班牙，因為佢有西班牙加泰國籍

C朗對祖記有表現我切碌鳩俾你地班on9仔補身又點話 美斯點都勁過c朗 弱智仔先會話c朗係球皇

根本如果有返咁上下波齡既人(踼左十幾二十年)
都一定係美斯>C 朗,
不過C 朗個人既職業態度同鬥心係非常好

樓主

明明之前c朗票數多好多

美洲杯都拎唔到仲好意思講世杯

駁唔到

綜合各位討論，C朗似乎稍勝一籌

美斯：天才中的天才，缺乏意志同努力

C朗：天才中的天才，再加上努力同鬥心

中立jj
邊個勁啲我真係唔知
相信亦無人定段到
但你老母而家公投呀麻
係負評多過正評呀麻
樓主仲要話牙朗勁啲打曬j咁
好撚肉酸

屌你如果普選特首A多過B
個選舉主任仲要話B好啲要B做
真係人唔笑

就算樓主撐美斯 但牙朗多人投啲我都係咁講
大大隻字出黎柒

美斯係天份 C朗係勤力

一定係美斯
一己之力帶領阿根廷於友誼賽射入過西班牙 法國 巴西
帶領住馬斯查蘭奴 迪馬 阿古路 希古恩呢d垃圾都可以一己之力連入3個決賽，只有美斯先做到

綜合意見都係Messi 多啲

70年代個梅拿咪一樣入多波
有冇比人話係球王
相反，告魯夫入波可能冇禁多
仲要冇世盃
但一樣比人話係球王
有時有一種氣質同球商
入球機器係比唔上全能球員
所以????美c>c7

不嬲開季美斯未柒之前都係美斯多票
去到季尾輸曬俾呀朗嗰時 呀朗先多票

早幾年就無爭議 但呢幾年C朗既表現絕對值得尊敬 好西利 毫無疑問 我好喜歡 不過美斯係天才 係天才 莫札特vs貝多芬的比較

未計今年 近4年金球奬 朗3:1美

純睇波
美斯同c朗拎波
我驚美斯多啲

反鍠嘅一定唔鍾意C朗
但反疤嘅未必討厭美斯

C朗係入球機器
美斯係入球機器加球王級球技

告魯夫同C朗美斯都係冇世界杯，但告魯夫帶領荷蘭先後擊敗烏拉圭 巴西 東德 阿根廷 仲要0失球 入3球 決賽對手碧根鮑華帶領嘅西德
美斯入到決賽某程度上係因為對手弱+死好命
葡萄牙喺世界杯出名唔掂，無謂講
根本就算c朗美斯喺球會幾成功都唔能夠同告魯夫比，更遑論係比利 老馬 施丹

根本無世界杯講咩球王

最top個陣一定係美斯
但如果計返成個職業生涯或者近年就一定係牙朗

C 朗： 英超，曼聯，皇馬，靚仔
完勝

c朗做到既野 美斯都做到
美斯做到既野 c朗未必做到
例如西甲個球複製老馬一過n 比c朗幾多次機會都做唔到

做到？邊到做到呀睇過
小花連普斯卡斯獎都未拎過，好意思J靚入球

講真，如果我全力mark，美斯應該起唔到腳，搶佢波就8成機會啦

相反C朗我就驚驚地。

c朗喺到你識驚嘅位拎到波
你未開始驚已經入左

係，所以C朗 > 美斯

都係既 單拖既話C朗D原地插花都真係幾難mark 美斯D假身再加速反而落D力已經輕鬆完美封殺

睇你兩個弱智仔講野真係好好笑 好多謝你

C朗D頭鎚 遠射係勁過美斯既 美斯既射程範圍的確細好多 其他真係唔洗比啦

邊個拎世盃先咪邊個世一囉

奧燒

要比較就一定有定義、標準
到時就千千萬萬個唔同既理由起到世界大戰
口同鼻拗

我自己就覺得啦
如果番返去最簡單、最純粹既時候
對於「足球」
美斯起我心目中，永遠係最好波既球王

睇美斯踢波係會有一種吸引力，令你想繼續追落去睇
每次睇佢帶波過人，都會覺得佢真係好勁同好撚癲
係真係會睇到嘩嘩聲
連對手or其他球迷，甚至唔識足球既都會服左佢
只可以話，睇美斯踢波真係一種享受

就算佢第日老左又好，去左邊到踢波都好
只要佢一日仲踢緊波，我都一定會睇
因為起我心入面，佢係一個真真正正既足球天才

美欺夠唔夠膽去曼聯證明自己？

簡單啲講
可能十年後會出一個鬥心更強入波更多既c朗
但好難會再有美欺呢種天才球員

球技:美斯
心態:c朗

記得之前舊登話

c朗有罰球，美斯無罰球

C朗轉變似足獨狐求敗
早期花巧似無名利劍 紫薇軟劍
中期似玄鐵重劍 超重腳頭射波 重劍無鋒 大巧不工
後期似不滯於物 靠走位入波 無劍勝有劍 無招勝有招

玩過fifa 就知c朗只係用一下正方掣
美斯要練skill move
話c朗勁d一定未踢過波

百事有可樂

美斯無歐國盃，C朗有

屌垃圾引戰post 佢兩個都係呢一代球壇既傳奇 擅長既野都唔同 有咩好比較姐

逃稅打和

樓主論點好柒
極度懷疑係johnowen果d 假朗迷

明顯假膠引人屌c朗

同意 真係講運
分組抽籤條籤易食到打冰島 匈牙利呢啲
原本小組第二 都畀冰島突然入球絕殺升上第二
冰島拎第二結果踢死亡下線 反而小組拎第三就踢輕鬆好多嘅上線
其實本身仲要預佢啲對手咁輕鬆應該拎小組第一出線（都係踢上線）

所以真係講運
幾時都話真係一命二運三風水

組織力 美斯
Kill pass 美斯
女 丙朗

我又真係想睇下美斯跳到艾夫華要企係度幫佢含撚喎
C朗做到呀 美斯呢

美斯冇咩可能唔係第一
控傳扭射走位仲可以講不相伯仲
美斯近年打後左，個組織力同閱讀球場能力勁過c朗幾班啦

阿朗已經係史上歐聯同歐洲五大聯賽嘅入球王 仲有n個紀錄
如果有人去到佢個level even超越咗
我諗應該都上咗神枱上面張神枱

個人覺得美斯係球技實力上勁過c朗 但球王應有既領導力 美斯比人感覺仲差少少 而相反c朗就具備依樣野

佢地兩個真係好痴線 屈機屈足十年
對比其他人真係高兩三班波
好想睇下佢地兩個同隊會點

打和super

唔講真係以為巴拿馬 玻利維亞 美國 委內瑞拉係d咩足班大國

一過n伊斯高都做到啦
咁伊斯高做球王未？
講到要好似老馬一過n先做到球王咁
咁施丹 細哨 比利呢d都冇得叫自己做球王

而家唔係討論美斯定C朗係世一咩

點解又變左球王論

啱呀
一邊廢 一邊有運

有睇c朗係曼頭3年就知佢肯定唔係天才啦

美斯射撚到呢d波唔

年中都有唔少人做到一扭幾入波
尼馬岩岩係法甲果場都做到
但c朗果啲超級彈跳同真人版衝力射球
真係萬中無一

球王比利有無試過1過n入波😂

記得幾年前d賤種話過

實力大家一樣
但c朗有罰球,美斯無罰球

幾年就美c
呢2年真係 c 朗
贏晒d 盃
老實講2個都係萬中無一

你確定冇人射到衝力射球？

點止萬中無一咁簡單

c朗入罰波多過美斯24球喎(57:33)
追到先出黎吠啦 上年美斯仲要入得2粒 仲好意思講到美斯百發百中 罰波易入過12碼咁

樓上賤種狗，光天化日講大話

我係樓主，希望大家理性討論，唔好人生攻擊，THX

好公平
係足球場上美斯高過c朗半班至一班
但離開足球場後美斯完全無得同c朗比

2個都咁勁 打和啦

但最近牙朗又fit過小花
風水輪流轉

尼馬果場係腳kick 腳 個波碌返尼馬腳下, 完全唔係美斯果種一過幾

尼馬去法甲呢D次級聯賽都做唔到一扭幾就食得屎啦

美斯最癲係對住皇馬都一扭4 5個

係 生仔都唔夠人多啦 人地一年生三件 美斯搞咁耐都係得兩個

估唔到美斯贏

因為呢期C朗勁d
之前美斯fit果期投呢d一定係C朗贏
硬係要包拗頸

講緊世一 緊係講緊球場內啦

智利烏龜指住巴西阿根廷笑到gap gap聲

阿根庭 天鵝身價 蔗渣味道
同英格蘭一撚樣

綜合各方討論，我客觀地宣佈C朗是世界第一

呢段片最後嗰球痴撚線

最後嗰球

不服來辯

仲達，休得無禮

朗帶隊垃圾拎有西法德意既歐國盃
欺帶南美傳統兩強南美自由盃對隊沒落巴西二線智利都拎唔到

朗曼皇葡都有表現真CARRY
欺國家隊隠形沙維走佐後疤都CARRY唔到

朗高峰15年由邊線死帶到全能球王
欺幾年就由過人狂魔變散步帝

你拎欺高峰個三年都有得比
成個足球生涯起碼差一班

牙朗真係冇得輸
起碼去英超踢過
相反小花年年星級陣容

美斯嘅視野好d

你講到皇馬唔係咁樣

美斯話晒都兩屆幫左智利奪美洲盃wo

閣下含過？

之後係全盛美斯手上拎番晒d盃同金球

文盲

發覺美欺迷都係未來人
係咁話以後啲人話只會記得美欺

咁要出多個美斯真係難過出多個C朗好多

馬勒當拿都出過啦，有幾奇？何況一個弱化版
相反我就真係唔知有咩古人既特質可以同牙朗比

以前可能係美斯世一
但衣家系丙朗世一

係，好同意巴打說法，就算係唔識踢波既人
例如當你見到好似朗拿甸奴 美斯盤扭帶波既時候真係好自動比佢吸引住
相反C朗真係做唔到依一點，但講明先，我唔係話C朗廢定咩
一個足球員踢到年年刷幾十球仲要連續可以保持到七八年既高峰
亦證明C朗都真係勁撚到痴哂線，如果講刷入球既實力比美斯更強
但如果真係去欣賞足球，真係會自動自覺被美斯既球風所征服

我太遲出世冇機會睇老馬踢波 好彩仲有個小花係度

根本近廿年
美斯先叫踢緊足球.....

人都唔識過，仲叫世一